鄭松泰(CCTai)正式加入建制派

佢由頭到尾都係，加咩入

鄭松泰：其實我是一名本土自由派

鄭松泰：希望大家不要將我標籤為建制派，要講道理OK？

牙泰下屆仲要選

忠誠反對派?

佢中間派

隻狗公李梓敬係咪重度
擺明係你隻美芬仰慕牙泰先跟佢風啦

唯一反對派都冇埋 議會戰線無啦

熱血公民最叻係玩分化，而家入建制玩分化係黑暗兵法嚟，你哋唔夠智力門檻睇唔到？

係建制派正式加入熱血公民

不能同意更多 建制本土派有咩問題